最新風向：勇武

好明顯啦！

有咩問題

文宣大台唔 like

你算鳩數啦，講撚左幾個月要勇武，係班錫身嘅香港人唔敢同埋逃避啫

不分和勇，大家都係革命義士

吹左成個月和理非行動，宜家講返下勇武有咩可以行動又話吹風

咁你咪跟左個劇本走
引你嬲，逼勇武出黎

依加有幾樣野要搞左先
保持區選
黃色經濟圈
twitter打手

一早夾好和里非做多啲咁勇武唔使成日送頭，佢老味啲和里非呢？除咗好嬲好嬲同捐吓錢咁又做過啲咩呢？冇不反同蒙面法之後得番二三十萬重會出嚟嘅其他嗰百七萬又做緊乜鳩呢？我明而家出嚟係危險但又有冇好熱心咁盃藍買黃呢？ 兄弟爬山各自努力，但見到有啲爬爬吓唔見咗人就真係要𨳒囉

on9

依家係要引導香港人對政府同狗 更狠心 更絕望
咁先可以引入更多勇武
打仗都要招兵
點可以下下出兵

文宣一定要煲大仇恨值
將政府同狗去人化
將所有香港人對政府同狗的憎恨達到最高點
當香港人連比佢地生存的唔想的時候
就會不斷有新勇武出現

當我地對依班人渣無感情的時候 就會係最理智唔會被激怒
而做到更多保護到自己又傷害到人渣的行動

睇你打字都覺得尷尬

出動2日，然後有5日比人逐個拉，搞兩搞已經冇曬人仲勇鬼勇馬咩

和理非就算啦，罷工都要人幫手罷，而唔係自發去做，叫佢地唔交稅都唔敢啦

香港人根本就係咁上下，依家等埋國際戰線，如果美國佬冇料到就移民，移唔到就做順民

最新風向：最新風向

點解要跟政府玩actiom and reaction先

班三毛又借機破壞人權法

區選

你講出嚟真係會自己唔笑？
我係政府我就真係笑鳩你
區選？
你係咪唔記得咗上一年選舉直頭成箱票箱唔見咗？

香港人唔應該 all in 靠美國

連以色列咁堅實既盟友係最需要幫拖既時候（中東六日戰爭），美國都玩失踨，香港憑咩要美國幫自己打贏呢場杖？

唔係叫人勇武就一定係破壞
你究竟知唔知點解今日咁多人開post講?
就係因為見到平日都不斷喪拉人
望下屯門單嘢
你仲覺得和理非好安全？

勇唔勇就自己決定啦, 下下唔岩聽既就話係新風向, 咁有咩用

左膠：個畫面唔靚Soloman Yue會話我地暴力

全民勇武不嬲都係發展最大共識
勇武都唔一定係爆嘢裝修
打狗救人都已經係喇

私人地方照拉
上埋樓拉

和理非都要有被捕嘅覺悟

你呢個咪劇本